[Capsule]有無Nespresso 用家(2)

[Nespresso]有無Nespresso用家

Costa Rica

買咗但未捨得開住

我買咗二條，開起上嚟無包袱。

買盒黎抄

過兩日入返兩條先

開啦! Espresso 好過 Lungo

日本1500 Yen, 連稅$1620 Yen 即$113, 香港$72, 係抵

希望仲有, Member 都無得tasting.....

我覺得鍾意試新嘢嘅人買一條都無妨，呢隻係尼瓜拉加嘅升級版，味道層次都夠係幾正。同精品咖啡就無得比架喇，但7.2一杯真係收哂貨。

lauming

今日先收到tasting invitation

咁好彩

但我昨日去左，無invitation 無tasting 𤓓到爆

被選中嘅細路

但不是每個會員都有份？
我咗條仲未開

element 話係突損客戶先有.........

飲啦，espresso 正

又買多2條哥斯達黎加

咁好飲？

好飲呀 今日我都買左2條

上個LE都未飲哂又大手掃新LE

威尼斯

weekend去買

到時可能無哂

想問Indonesia 同 India 有無人飲過覺得點

我純粹見佢個包裝盒靚

定係買返幾筒Costa Rica算

呢兩隻依加可以係門市試, 我自己覺得兩隻都好濃。
如果你有開Pass儲開印, 你要必買呢兩隻。

上面唔係話淨買 Costa Rica 都有印咩?
咁咪即係翻炒黎派印

哥斯達黎加無印啊
不過你無儲印嘅話，當然係all in哥斯達黎加

星期一去門市買時，staff係話買master origin套裝先有印，LE唔計。

係咁意睇過美國、日本官網都未賣哂，早出過香港都未，香港邊有咁快無哂。

咁我買曬兩款佢 想買2筒 Costa Rica 但驚飲唔曬

我每個返工日都飲一粒，留半年嘅數量算，飲飲下下個系列又到。

都成180粒

星期六日唔洗返，最多keep住120粒算。希望下個系列有驚喜又唔洗強逼清貨。

如果飲死一隻嘅話
我可以全年都飲尼加拉瓜

咁飲法味覺麻痺，第二年可以轉india。

因為太鍾意costa rica關係, 又買多咗兩條。
某店staff仲話預一個星期賣哂, 乜真係會嘅咩?

會架
以往大家都話限量版質素一向有保證
而且今次佢哋聲稱呢款貨量比較少
所以連試飲都冇提供

我就已經買夠數了，慢慢嘆先，再買真係儲啡唔飲。

今次costa rica堅正

頭先入咗兩條Costa Rica + 套裝儲印

同埋問咗今次 Costa Rica 全港貨量得2000條

上次Istanbul 同 Venezia 各有3000條

驚賣曬就無得儲印

二千條你都問到出嚟，勁。 但今個儲印套裝真係麻麻地，好唔鍾意濃味。

個staff講架咋

Indonesia 加奶我覺得okay

歡迎入坑

2000條咁小？
聽日都係再入多少少先

我係齋啡系，加奶飲唔到原味會覺得晒咗隻豆。

咁瘋狂

收到sms以為每個人都有

呢款會唔會計儲印？

呢期集印係圖中呢款。另外限量口味costa rica 唔計印

有無邊款可加冰推薦for expresso

Livato

新手用過果d無擺雪櫃
岩先發現袋入面一半都發霉
可以照拎去回收唔緊要掛？

我擺係office所以無放係雪櫃，上次拎去都有回收印。

岩岩買左兩條Costa rica
職員話開左5日 20000條差唔多去左一半

2萬定2千？

我仲專登問佢好似話上網見人講得2000,佢話20000

被fake 但去咗一半都好誇張下

咁計法2000一日都已經賣完啦
20000都唔算多講真

但都無想像中咁易賣得哂，不過買到自己夠數就算。

我都係聽啲staff話得2千條

有機會分店唔同存貨量唔同啫。

我岩岩係ifc買
每間鋪幾千仲要留d比上網訂咁上下？

買左10條半年慢慢飲
真心唔錯

哥斯達黎加？

元朗舖就細啲可能少存量，ifc同又一城就會多啲貨掛。

十條真係好有愛
我就要天天不同

威尼斯/尼加拉瓜 我可以10條

係

呢款啲油好厚👍👍

頂 真係正 買左3條
想再入

傳聞一個星期已經去咗香港一半嘅量，你要嘅就快了。

間接宣傳

屌啦第二個印仔迫我買indonesia，仲有大半條喺到未飲

做緊打手，搏有折買新機。

嗰2條無掂過，唔知點處理好

India ok，Indonesia伏到唔想飲，仲要我買多條
諗緊好唔好為個印仔硬食

有人話加奶好啲，我買咗燕麥奶試下先

膠囊過左一兩個月期係咪無問題？
搬屋搬漏左兩條係舊屋
早排返去先見到
仲飲得？

有冇人知Indonesia同India果set門市仲有冇貨，想儲埋個印仔?

大撚把

呢2隻係咪真係咁唔吸引

有聽過staff話"只要無穿無凹得好勁就飲得"，
不過我真係唔敢保證。

任買

想買機，mini係咪已經夠用？
都差唔多一千蚊

夠用啦

依加買好似無咩嘢送添，只係平時用開件嘢壞咗無計。

唔打奶一定夠

奶器臭架

已經慣咗唔加奶

打奶好煩，就咁飲算
已經習慣咗無奶

想問下Aeroccino同barista最大差別係咩？黎緊應該會買部mini，我又好鐘意飲cappuccino，想買個泡奶機，想睇下有咩分別

想知d capsule 唔用機沖唔沖到？

Aeroccino應該就係打奶器, 整熱奶同整凍熱奶泡,
barista我就睇完都唔明咩嚟, 可能要去門市請教staff好啲。

坊間有手壓機可以沖nespresso capsule, 原理都係高壓熱水沖咖啡。

Costa Rica 係有2萬條喎

我都係喜歡envivo lungo😂😂

Envivo好飲啊

即係aeroccino都整到凍奶泡？仲以為得熱

Aeroccino 4官網介紹就話可以

一部咖啡機，塑造無限可能。

Nespresso 推出全新 Essenza Plus 咖啡機，誠邀您與我們一起踏上 Nespresso 幻象房間的探索旅程，以不同觀點與角度發掘出Essenza Plus的無限可能。

日期: 2019年4月28日﹙星期日﹚
時間: 早上10時至晚上6時
地點: Pacific House 太平行﹙中環皇后大道中20-20B號﹚

搶先體驗全新Essenza Plus咖啡機，還可即場品味獨家咖啡食譜。何不與其他咖啡愛好者一起沉浸於藝術之中，享受這趟咖啡之旅?

One simple machine, yet it does so much.

With the launch of Essenza Plus coffee machine, join us in the Nespresso Illusion Room to embark on an exploratory journey and discover the possibilities of this machine with changing perspectives.

Date: 28th April, 2019 (Sunday)
Time: 10am - 6pm
Venue: Pacific House (20-20B Queen's Road Central, Central)

Join us for this special experience of the new Essenza Plus machine with event-exclusive coffee recipes. Let's get together and enjoy this journey with art and style!

呢部機正價成二千蚊，但都係沖齋啡，真係唔知呢部機嘅定位係邊。

3都可以
利申用緊3

利申同緊微波爐

兩代差一舊水，係咪應該買新好

優惠個陣買左
特價千7蚊+300蚊coupon
好小飲espresso,係見佢可以飲americano所以買左

沖americanno會唔會已經無哂味？

唔好 好撚臭
曾經嘅員工

聞上黎一樣,飲起上黎係淡左小小
搵次有機會試下americano再加多粒espresso

我照拎
而家擺到乾晒先落密實袋就ok

冇事嘅 幾年前嘅LE都係咁飲

發曬霉真係唔好回收 好Q臭 放過啲part-time伙記

放入雪櫃啦

sor下次醒目

可能沖到lungo嗰啲沖americano都可能得嘅, 有啲人真係好唔鍾意濃, 啱口味就得。

放office真係放唔到入雪櫃, 屋企個雪櫃又唔係自己管轄範圍,
唯有放包乾燥劑入去定住先。

我放入藥架嗰到

閣下職業特殊

唔係啊，屋企啲雪櫃咪有個位專門放藥嘅
通常喺雪櫃最上層，我咪放嗰到

入咗幾條新野？

Total 3條咋

我直接掉落冰格

冰格ok呀，去水（變咗冰）、殺菌，最好嘅保存。

放左成年

儲了幾個？

至少2-300，之前訂貨會俾佢拎走，而家要吸印先放咁耐

成10個印

派d比巴絲

唔怕醜嘅ching可以收

唔怕臭先啱

猶豫緊買唔買多筒 Costa Rica

啱啱去補印仔 聽返話預返一個禮拜就賣曬

下一季大約5月中尾

睇下你現存仲有幾多粒同你有幾鍾意costa rica啦，下季套裝又20粒或以上，買買下會變咗儲啡唔飲。

咩味

官方答案：麥片香甜

聽落麻麻

我自己就幾鍾意，各有所好嘅。又無印仔，留力下次都得。

買咗2筒costa rica
明天試新野

講起都想返公司沖

同事攞左部德國寶咖啡機返黎
可以用幾種咖啡膠囊
用Dolce Gusto膠囊有奶囊
用Nespressoo係唔係要買打奶器?

打奶器就睇你要唔要整奶泡，部機主要用途有加熱奶 同 整凍/熱奶泡。

我同事話買奶麻煩用奶精算
得好少人飲買奶飲好耐

奶精

奶囊都係奶粉/奶精，新鮮奶就會健康啲，想飲嘅買細盒裝奶叮返都得。

以身試啡

難得有invitation, tasting 在另一邊counter, Costa Rica Capsule係收埋，再用Reveal Espresso Cup serve, 真係好味D, 順便補補貨

好幸福

又一城？

圓方

各位有無消息第一份禮物係乜杯？

一定唔係飛機杯

唔一定係杯

有無人試過costa rica開lungo? 會唔會即刻無哂味？

想要reveal cup
但應該年尾先有機會係佢

Reveal cup 係上年年尾果份，一定唔會重複

Lungo 唔差, Espresso 你試完都 太濃就飲Lungo

如果無，其他現存嘅產品入面我都無乜想要嘅嘢了

其實espresso我都接受到，沖lungo諗住可以貪大啖啲。

無錯

發覺印尼又幾好飲喎

想問有冇人做過nespresso
知唔知其實佢地人工如何

#111個ching講係前員工，你可以去回覆佢睇下佢出唔出嚟答。

我要飲應該要㩒lungo再自己加水

小米個咖啡機好唔好用？

重新飲Istanbul,好苦

唔知香港幾時先有

睇嚟係第3個印仔嘅產品嚟, 我估最快五月中先出。

lungo啦，唔得就自己再加熱水。

thz bro

hello，想問巴打係咪nepresso做過

點樣儲印？

hello，小弟我約左去nespresso做，過兩日會見工
但對佢公司有啲野想問下，想請教下

巴打介唔介意add個tg

以前出過
呢套正啊，我最鍾意嘅系列

係咩味黎？

呢幾日飲緊尼亞拉瓜 幾順口

呢隻好嘢嚟，我都鍾意佢低酸度少少甜。

有尼加拉瓜嘅morning ，先係good morning

因為我買左5條裝ge master of origin
咩味都試下
但未敢開大家負皮ge印尼

Btw 上次去ifc 個職員勁有禮貌
買都買得舒服

印尼飲咗幾次就接受到
反而印度就唔啱胃口

每次準備沖嗰陣，見到嗰八、九粒india同Indonesia，心情就有啲低落。

印度好難飲

所以我會加奶 或者再加多d冰黎9飲凍啡

你地形容得好好笑
等我明早拎粒印度出來試下先

lungo再加同等份量嘅溫水，當涼茶咁飲咗佢算。

有無vertuo用家

企業版？
其實兩者有咩分別？

vertuo 有晤同capsule 可以整 espresso, coffee...

海外巴打？你呢款香港無，capsule都買唔到。
呢隻capsule好似豆量多啲，沖americano都夠味。

有冇人鐘意dharkan?
近排愛上左

今日整個印尼Lungo加燕麥奶, 個尾段嗰陣味都係甩唔到, 伏咗。

威尼斯lungo + 杏仁奶
好唔夾

咁夜仲飲

威尼斯味道都ok, 唔洗加奶啦，蓋咗啲味。

我擺咗幾個月都未飲

India你地沖espresso定lungo?

Espresso

有冇打奶

不如直接吉穿哂佢拎去回收算

Just add milk

通常招呼人 或者屋企人飲 直接拎呢啲黎沖
仲要兩粒兩粒咁加奶 大大杯

趕客嘅時候就沖india, 招呼客就沖costa rica。

好重本

咁又唔好咁講 India, 對比起飲開即溶既算好少少架啦
同埋唔係個個都識 nespresso
真係講究既又可能去到坐低嘆精品咖啡個堆

低酸度又唔濃，易啲令人接受。

我係諗起稍後招呼人客可以用呢招。
放假嗰陣我都會飲手沖精品咖啡嘅，平時要省時方便同平啲先飲nespresso。

岩岩屌多左部新機

想問下其實需唔需要買到lattissima one或者lattissima touch嚟啲連奶泡功能嘅機種呢 定係買一部essenza mini 加手動奶泡機已經夠做

同埋如果想買咖啡機 有無邊到有平

呢部有咩特別？

大粒capsule, 最盡好似400ml一杯？

新手留名
有興趣買返部機黎玩
你地d 機係香港買定係上amazon 果d 買
香港買有2年保，但外國買好似平好多

無哂costa rica

換唔齊2份禮物
但有1份都好過無啊

邊間？我儲了一粒

紅巴

一定因為我係巴兼樣衰

新手上路
想問下水箱入唔入得熱水？煲完水要等佢攤凍好似好煩
同埋沖espresso加水做americano有冇邊隻capsule推薦

capsule邊到買會有著數

邊隻奶打奶泡正?用維記十字奶拉唔到花

明治紅盒

架啡飲時方恨少。。。最後一粒COSTA RICA飲埋。。

我仲有4條未開

咁多貨
我都係照飲住其他先
間中先沖一粒costa rica享受

買左六條
慢慢飲先飲左兩條

真係咁好飲？
但呢d LE 係咪已經唔會再出

重有2條唔捨得開

我仲有4條 大時大節先開黎慶祝

凍滾水或者蒸餾水

月底有新野

尋日買左機，今日試左第一杯，唔記得邊隻味，只記得橙色，少少中伏

有冇巴打買左AEROCCINO4?
好難拉花

門市買兩條有無餅送？

出左餅？

網店送
不過我睇錯咗，係買廿條先送

啱啱用咗哥斯達黎加嚟沖irish coffee，又幾正

仲有邊度有貨

之前買落

仲邊會有貨剩

買左機
一粒capsule 係咪for 一杯？

Capsule過左期係咪唔飲得

係啊

試過過期半年
味道冇變
冇肚疴

喺 M&S 買左盒capsules 35蚊幾抵飲

係咪今年第3次？

對

沖大杯仲夠唔夠濃味？

For espresso, 係一杯

但你要沖平時出面飲開個d大大杯既話 你預兩三粒加奶

一杯加大版lungo

請問有無link?

官網好似更新緊

好似更新好了

新嘅三個套裝, 一個跟Nicaragua, 一個跟India, 一個跟Indonesia, 要印仔嘅話真係好易揀買邊個。

印仔一定要套裝？
舊果d未飲哂又50粒

屌，又嚟

我諗每次都係，就連官網都係寫"買每個時刻的套裝"咁。

二月中開始出第一個系列，依加五月中就出咗三個系列，應該係呢期節奏快啫。
可以慢慢清嘅！

每次都剩係想試下新嘅味道，就要夾埋一大堆舊先有個引仔

]

上兩個印都有2條裝, 今次就無3條裝。

好狗喎d套裝

有得試?

一次試三隻味都麻木哂

3隻味分三個套裝
儲印仔係咪要去門市買？

朝早整返杯提神既話有邊隻推介

邊隻新LE 最正

飲開齋啡係咪skip得今次

下一期凍啡我都skip得

Corto 2017出過，11度

Envivo Lungo

又翻炒

咁快又出新印仔？
啱啱買完嗰條一粒都未飲過

出套裝唔係問題，最仆街唔係有齊3隻味，想試又要散買，但又要吸印

Scuro 套裝有Arpeggio 同 Indonesia 還可以入手既

indonesia

Arpeggio

仲有十幾廿粒
上次個sales教我用嚟沖americano係擺得落口嘅

新口味邊隻得

同埋其他款都仲有，天天不同都未論到indonesia

飲咗兩粒

岩岩發現出左新味

常規定係限量？

唔知, 聽日去試下
順手入哥斯達黎加試下, 見大家講到咁正

哥斯達應該sold out

寄香港幾＄？

👍👍

有哥斯👍👍👍 呢間有無保証？

我見我呢到上網買都仲有貨

唔清楚呢個

我都係，加埋呢期嘅話真係可以封塵。

早排番工日日飲，想快d清
飲到好似交功課咁

買左5條

我返工都日日飲, 食完飯有杯醒醒神都好。

澳洲nespresso 同做緊幾個promotions
岩岩見佢出左新嘢就同時入貨

第一個係母親節嘅，買機送100粒 capsule
果100粒已經收到，跟住如果你再買100粒送保溫杯
咁岩岩就已經買返100粒

第二個係買50粒vertuo就可以半價買Aeroccino3
咁岩見出新味就試完又買左，又夠數50粒vertuo

第三個係買90送10 買140送20 買260送40
入左50粒 costa rica，跟住又買啲新味試下，就差少少中左佢個140送20，跟住又買返兩條凍咖啡...又係做緊特價

第四個係唔記得買幾多送圍裙...

呢家應該有成200幾300粒未飲，都唔知點搞

痴線飲一年都得

香港有無呢啲優惠

想問下一年有幾多次機會儲印？

半年啦，一日都兩粒vertuo
細粒嘅一杯我都兩三粒

冇買幾多送幾多？

巴打原來係外國

第一次禮物係咪杯

送黑色硬膠杯，重要得一隻

想香港都有vertuo, 貪大杯啲。

Vertuo 佢個價同普通既一樣
但一杯可以去到400mL, 最多選擇既可以去到230mL
但其實去到最尾已經係好淡, 要手動整停佢

係, 呢邊costa rica 仲有貨可以買
門市都有現貨, 但飲完我覺得嘛嘛地
唔太夠濃, 唔夠苦

普通嗰隻去到lungo我都已經唔係好飲到味

比大家比較下
左到右，正常size，espresso(40mL), double espresso(80mL), gran lungo(140mL), mug(230mL),alto(400mL)

今期禮物

4垃圾到

仲以為會係玻璃杯

如果今份覺得唔想要可唔可以第二份先儲夠印去換

又係啲垃圾杯

我買過幾次，無問題

想問有無人有興趣一齊網購capsule?

我心目中係鍾意飲gran lungo, 放假飲手沖都有百幾二百ml, 但返工就要飲40ml先得真係唔夠啖數。

可唔可以拖到派哂呢份等佢換第二樣，仲衰過跟機優惠嗰啲杯。

手沖我覺得太淡...
其實都飲capsule 真係為方便
放假有時間直係自己壓粉開機沖，steam下奶咁

返工嗰陣㩒個制有得飲係方便，如果又磨又沖，應該俾人炒咗。

澳洲....香港就無哂了，地方細，來貨少，其他產品都少

我剛訂咗兩條

但我飲完覺得普通...唔夠味

一定啦, 今日係到hea下hea下
飲左4,5粒costa rica了

有冇人試咗新出果三隻味
今朝飲，覺得同普通capsules 冇乜分別

要加奶？

係，可能我加得太多奶

佢本身係建議加奶泡，我琴日係又一城果間試過，白色果款飲落好滑，無乜咖啡味但有陣似餅乾嘅味，幾特別

只落泡唔要奶？

屌啦為咗個印又要食ristretto

一次沖兩個lungo shot 味道會不會唔同？

巴打你識唔識嫁一粒一杯重要睇你果粒係點沖

我知

我想大杯啲

Ristretto沖Espresso已經難飲，沖Lungo不敢想像

如果本身是沖lungo
我沖double shot呢？

見到全部都係呢啲就好唔開心

印尼還好啦
飲幾粒就慣咗

印尼同哥倫比亞都唔得

哥倫比亞都ok吖
口味真係好個人

哥倫比亞我未飲過
印度真係唔掂，頂唔順

都係尼加拉瓜好

頭先買套裝
個哥哥仔拎錯有印尼 果套畀我
好彩畀錢前發現到
心諗屋企仲有幾十粒未清，唔好玩我喇

買今次套裝真係金睛火眼，變咗india/Indonesia真係點頂好。

尼加拉瓜嗰套又太mild

果三個套裝差唔多樣

得顏色深淺有唔同咁，有色弱已經搞唔掂。

之前買兩條哥斯發貨了

大家一日飲幾多粒左右

返工日：1~2粒
要試味：+1~2粒

通常2粒
有時下午口痕再多1粒

每日起碼3粒大粒裝會唔會死

一粒都係 40-120 mg，成年人大約短時間吸400mg先開始有副作用 或者當你半日內啪五粒

大粒裝應該10g豆，可能百零mg咖啡因，成人一日可以飲400mg以下，三杯都唔怕嘅。

應該冇事既, 呢排考試要溫書
不停咁飲, 呢家12點幾又沖左杯hazelnut飲

剛收到，又有續名了

下次LE

下面嗰set

咁快又有？

飲左，淡過水

不停飲咪好密屙尿

鬼佬地區有，港澳慢啲。

還好, 本身都飲好多水
唔飲溫唔到書
我室友都驚我飲到死

佢呢兩粒我去試飲佢落完奶
飲落香味苦味酸味乜都冇
我自已果條未開, 想試下就咁飲原味

換咗禮物了，一個lungo杯

今晚補相

會否遲啲換有不同禮物？

前派訂左兩個胡桃木既 capsule 架，每行可放八粒 caosule ，前後各三行一共可放 48 粒。

外國撚表示啲大粒capsule 真係好肉酸

成個小型太空館咁

無啲美感

Where ?幾＄？

部機太耐冇用airlock左
我跟官方教個方法試左好多次都唔得
有冇巴打知點整？

一條有10粒，就咁睇圖最多9粒麻麻地

點解沖到咁大杯

又要課金

同問幾靚

新手想問下一粒係沖一杯定點
因為岩岩第一次沖完發覺個膠囊仲好重咁

自膠
當我無問過

其實manual 好似話可以沖多杯
但真係唔建議

一粒膠囊 沖兩次基本上同americano無分別 個人飲americano會加冰

但真係唔好飲, 純粹做緊野/溫書時嘆住飲

其實係咪可以開個新ac買迎新set

想問nespresso 啲機係咪可以配其他牌子既capsule 嫁？

可以

有咩咩牌子好飲啊？

Lor

M&S 究竟邊隻好飲
Peruvian我覺得酸左d…

Starbucks都玩埋一份、想分一杯羹

雀巢同佢合作可以清下啲鴨仔機，何樂而不為。

starbucks個名都已經足呃一堆港女mk買

早幾日見張敬軒ig都幫佢宣傳，話"搬間starbucks係屋企咁"。

我都好鍾意哥倫比亞 好順口

新手一問
邊隻機岩入門用

最平嗰部

聽講呢部機唔多掂喎
有冇巴絲可以講下？

係 Nespresso 既出現咁解唧 其實Dolce Gusto 都做到佢膠囊咖啡既賣點

之前有ching話超市賣呢款機嘅膠囊好難飲

新手買呢部玩下先?

呢隻機好似主力奶啡，又無乜機會試，又令我聯想到佢啲罐裝。

你真係飲開咖啡但只係懶得沖
就直接nespresso啦
如果你但求有d野飲咪平平地呢部可以沖埋咩抹茶奶茶果d

直接放粒capsule就得?
唔加奶都冇咩問題?

咁呢部夠
D capsule 邊個網買平少少? 點知果款capsule 可唔可以用係呢部機

呢部果d各大超市都已經有得賣
個盒有寫名Dolce gusto
其他牌子果d唔清楚

返工用緊

Starbucks 果款做唔做到好似門市飲果款?(8成??)

d廣告聲稱一樣囉
我就冇買呢部機唔知
睇下有冇人買左答到你

8成都好
平時雀巢真係好難飲

呢隻好難飲

包唔包下面個盤
定係剩係一隻杯 上星期去買時問店員話剩係一隻杯(wtf...
nespersso啲優惠真係愈做愈縮水

問staff 可唔可以留返下次, 一次過換兩個禮品 佢無正面答

唔包，得隻杯仔咋
換咗番黎完全冇用過

保唔保溫？

之前問過話如果今期隻黑色杯送晒，就會送另一款，但我心諗呢隻咁嘅膠杯隨時去到下年pass到期都未送得完

利申:已夠3個印仔，希望換到玻璃杯

屌 咁我拖到年尾一次過換算

如果可以當然唔換住

我都唔知
問過個職員隻杯有咩特別
佢答我外面有層膠
拎隻杯上手就唔會覺得熱
心諗嘩咁高科技吖

買左兩條試下

好想試呢隻

巴打在台灣？

女人係首爾見到
叫佢帶左兩條返黎

見集資網有部Capsule 制作機
好似幾方便
但唔知送唔送香港

不了 無得儲印仔

香港有無得買？

剛剛試左杯

不帶酸味
after taste 幾香
下次沖 Latte 再睇睇點

＊入手價計返一杯為 5.1

隻杯近睇勁樣衰仲要得一隻
係咪幻覺佢啲贈品愈黎愈差
以前試過買一定條數送兩條同長身咖啡杯
依家

最近買8條先有橙餅

買mini沖出來份量好細，基本上日日飲，咁新手買邊部好

幾吸引我見佢送香港喎

諗緊買mini定plus機好

係德國仲有好多costa rica
順手買2條

同埋有冇人知香港有冇？
係德國無本地member 買唔到
呢度12€一條

暫時唔見有

唔洗訓

台灣邊度有，starbucks 唔見

想請教下LATTISSIMA TOUCH/ONE買唔買得過? 都鐘意飲CAPPUCCINO
定係買部MINI+打奶器會較好

打奶器打出黎奶泡唔靚，洗又麻煩，成日飲買touch會方便啲，之前買左部lattissima one，但次次沖完都要洗奶壺太麻煩，換左部touch之後4-5日先洗一次

每部機沖出黎既份量都係一樣，睇你沖espresso定lungo

Thx巴打
而家有優惠衝番部先

沖Lungo，平時有用開奶精，咁買唔買埋打奶器

打奶器最好用鮮奶配espresso, 如果配lungo會好淡

touch同one有咩唔同
點解touch可以四五日先洗一次？

touch每次沖完按clean掣可以自動清洗奶壺，之後成壺放入雪櫃第二日用，one冇清洗功能，每次用完要將奶壺拆散來洗

我啱啱訂咗
原來香港已經有貨可以即送
台灣先要8月一齊出貨

等你開箱

請問有無網頁

用上面條link就可以訂
比錢佢叫我係價錢加260台幣運費
我訂3080嗰隻就改做3340
打香港地址同電話落去
佢就係沙田出貨
轉頭就比埋順豐Tracking No.

維基魔都見到有賣

Thx

Illy架啡味道如何？

Absolutely

I see where you’re coming from

Ok fair enough

Of course

I know what you mean

I take your point

I would feel the same

新人想問一下 平時係公司有飲開
依加想買部入門機玩下 係邊到買最抵?
定要等佢有event/做promotion?

amazon uk最抵

好 唔該晒 睇睇先

想問下之前amazon訂左返黎見到係110v係咪要加變壓器先用到？ 有無邊隻推介 唔該巴打

竟然喺美馬買🤦🏻‍♂️
1200w 110->220v牛你預成千蚊隻，而且差唔多有部咖啡機咁大，我係你就寧願放棄部機買過部....

唔該巴打

最近買左部企鵝機
發現dolce gusto既capsules唔多岩口味
要用到nespresso capsules就要買個adapter
都要120hkd，想問下有無師兄用過

無論description定圖都冇話support nespresso, 睇rating都知係伏

呢隻係 for K-fee

我係之前買錯咗dolce gusto啲capsule
發現用唔到 你有冇興趣免費要咗佢
係latte 同lungo 我唔想浪費

巴打在日本！？見唔見有Istanbul (藍色）賣

英美一早出左新味，連大陸都有，香港一向都係全世界最遲，又幾乎最貴

見日本個網仲有得訂😆

咁如果想用自己咖啡粉應該係邊度買reusable pod?

如果大家可以呼籲埋小商店登記做飲食業既選民就更好啦

你我一人一呼籲就可以改變現況

麻煩大家多d 留意一下
現時推登記功能界別選民

議會同街頭同樣重要！！唔好比班仆街分化我地

請share 比多d 人士，例如share 呢個msg 去十個post 唔該晒大家！！！

如果你合資格請去登記
功能界別選票比超區更有用

同埋share 埋比你相關既朋友同事

有一兩個界別需要大家自發組隊去游說
希望大家可盡一分力

(重開) [整合] 所有29個功能界別選民資格 (合共35席)

[再整合] 所有29個功能界別 (連超區) 選民資格 (合共35席)

淘寶

想問下第一份禮物派緊新嘅未？

今日入手一部新機 仲送500 蚊券

邊部

Lattissima Touch Black
HK$2,988.00
NESPRESSO

因為本身唔知點買先平 覺得有500 蚊回贈就入手了

有咩用

請問怎樣才可以有？

你啱啱開始飲？咁你要等下年年頭，買每期嘅限量版。
nespresso pass嚟。

啱啱琴晚買 今日送貨
佢講到好抵咁咪買囉
埋單都係三千幾

第一次就洗3千幾，大客。

洗三千幾真豪
我淨係捨得上英國amazon買，買lattissima touch退稅連運費都係1800港幣
反正nespresso機有國際保養

唔識呀 早講嘛

正常買機都要3千啦 無奶泡不如唔好飲

窮撚買mini 加 奶泡機 1500炸

同埋你咁樣分開 一啲都唔靚囉
而家冇人分開買㗎喇

岩岩買機 常規有咩味推介 大杯

Envivo

Just had a cup of cappuccino. Am wiping my mouth on my handkerchief

lungo來講envivo算最好飲，但我寧願用40ml kazaar, india或者ristretto 加80ml水來自制lungo, 會比較好飲...

會否淡咗？

就算用lungo capsule沖110ml都一樣會淡，而且後半只出苦味同咖啡因，前半先係咖啡味... 所以我寧願用intenso系列加水

想飲grande size Americano係咪要3 shot先夠味

新手早幾日買左機
唔加奶 想飲大大杯又要濃 點沖好

Double shot?

7700 won = HKD52 一支

新手一問，nespresso個迎新禮物抵唔抵

其實即係買啡送杯
唔想要隻杯就無謂買

我都係啱啱買機，佢個迎新禮品凈係多個木架或者杯，本身咖啡冇平到

我就覺得可以試咗買機送嘅咖啡先，起碼知道自己鐘意邊幾款，再去門市試下冇送嘅。如果一炮過買100,150嘅，有d唔好飲都真係幾大鑊

買咗creatista機，但都係好難拉花
利申：奶用明治紅盒

迎新禮物好似 係送500蚊

請問邊度有得買左邊隻杯？

左上角個款

左上

邊到可以買個架

我係NANOPRESSO用家，飲開LAVAZZA。

想買部nespresso 機
買mini+打奶器定plus好

我好少落奶，所以就咁mini 咋

mini+ikea打奶棒

早幾日買左部mini 黎留名

大家係咪都會用完之後按多下lungo制出清水當洗機?

前後都會

又買左4條，紅藍嘅都係新味
藍色果個幾好飲

右邊紅藍出咗半年

係咩
咁睇黎呢邊岩岩又出返, 未飲過

你呢個大版可能遲出

大細版都係同期出，而且限量版通常用季節性種植既豆，都係一次過採收炒豆封裝，唔會遲咁耐出

咁個位巴打應不在香港

香港既限量版一向都出得最遲同最貴，全世界應該冇一個國家既限量版遲出過香港，更何況istanbul已經出左成半年

想問下espresso邊款好 鍾意偏酸

最酸應該係colombia

飲晒啦 等緊買8送2

想問下大家多數邊到訂咖啡？平時飲開唔太濃同苦，會落奶有無邊隻好推介

官網
Chiaro

趕尾班車買左新果set溝奶真係唔錯

落奶既話arppegio同scuro，唔太苦得黎又夠層次

唔洗趕，新嗰三隻barista系列長期供應

不是LE?

我之前見話咩十幾號前
以為過左就冇儲唔到印

不是

過左有冇印儲就唔知，但一定有得賣

哥斯達黎加邊到仲可以買到？平時飲開Starbucks,鐘意d唔太苦，甜甜地咖啡

之後網上仲有，而家無了

呢隻真係咁好飲？有無巴打分享下

今日去左換禮物
係黑瓷杯

好用？

聽朝試試

香港足足遲過其他國家成兩個月先出，啲貨都擺到唔新鮮

無錯。唔係為印、我上網訂

我舊年都係英國訂，連運費同香港差唔多，起碼快同新鮮，有時仲有野送。今年諗住玩下印仔先喺香港買，點知儲三個印先得個濕鳩杯，搵香港人笨實，出年都係英國訂算

Bada住香港？
英國訂運費貴嗎？

我住香港，用集運唔平，但舊年香港啲LE賣67蚊一筒，英國賣hk$48，買幾筒已經為到皮，加上其他味都平10%，有時又5送1，送club credit咁.... 係今年屋企附近開左間nespresso先轉喺香港買

係外國買咗
Flat white 好飲過long black

巴打住大西北？

網頁update左了，LE又做67一筒，貴英國成26蚊，又出5筒裝俾人給印仔，真係當香港人係傻仔

咁你認得張相係邊

yoho mall店嘛

新果隻又咩料掂唔掂

你老味又質pass撚食5條

聲稱德國設計，提升味道同香氣。

Er.... 無乜feel囉

而家開始買LE 拎唔拎到今年一份禮

今次個set好唔掂

仲買到Barista set就得

據說14號係last day

好難揀 我為左唔要Indonesia 揀左mild

新手想買機，有冇巴打可以講下mini同Citiz除咗volume，功能上有咩分別?
我見amazon 依家7百幾有部Citiz仲平過行貨mini，一般呢啲易唔易壞？

成set mild唔啱飲
intense唔想要roma同india

真係好唔掂，啲配搭好奇怪 好彩冇儲開印仔，因為覺得佢地啲set好似硬係唔啱我飲咁，我最後決定開心啲散買

但我唔記得左散買多條melbourne嗰款

最賤就係搭條indonesia，根本唔洗揀。

散買有冇印仔

佢年尾唔係玻璃杯嘅話，我飲哂啲capsule就唔幫襯，買成套手沖工具放office都無咁嬲。
nespresso staff聽到未！？

梗係無
我指我焗住揀mild set之後，其實可以單買多條melbourne

我宣布Nespresso儲印仔呢個promotion完全係倒緊自己米。 除非你年尾個禮物做得好好睇睇，唔單係令人唔跌眼鏡咁簡單

citiz金屬殻，實淨耐操啲，但嘈到仆街，mini好膠但最靜

呢個真，如果佢年尾個印又係送垃圾既話，我下年一定唔會再香港買capsule

放工去被屈左5筒

， 唔會㗎我自己就係用左手沖一年真係好麻煩自從玩咗呢部機之後我就冇掂過手沖啦

其實你哋成日話儲印仔係點做呢唔係好明

啱啱收到email我諗緊去唔去買好
你Lee set幾錢

唔係硬食印度就係硬食埃塞俄比亞

點揀啊

明明舊年果SET有晒2隻新味再加其他,食新味都冇咁嬲,硬要拆開做2 SET仲要食埋D死貨

上年定前年套凍啡又係咁
拆開2套

$230，其實都有少少後悔

仲未明就最好，唔好踩落個氹

飲極都唔完
隔一陣又出5條set

Same
我今年第一次玩pass
無下次

但買到啲正豆返嚟沖，沖到層次感出嚟會正啲。
office貪方便我都仲會揀neapresso。

一年有三個限量set裝，而家係Nespresso on ice呢個系列，年尾就有聖誕定唔知冬天嗰個set，你每買一個呢啲set就吸一個印仔落個Nespresso pass到，之後中間冇限量set嘅時候就去回收下capsules咁就好似回收唔知兩次定三次，每回收一次又吸一個咁囉。儲齊唔知幾多個印仔就有唔知咩換咁，淨係知舊年儲齊哂就有隻杯咁

唔知換乜都有人儲
香港人真係好豬
明顯佢睇住盤數
多人儲就送杯
少人儲可能送配件或現金啩

利申冇儲。我覺得個原意想留客係正常，但係佢啲set實在係太過垃圾，所以唔會儲。

有乜配件

送個清潔劑之類

仲垃圾，咁應該買少的已經有印

想問下仲有冇得買上期LE

Milk coffee?

Yes ar

Yes.好似變咗常規

以後都會有，不過應該冇印

英馬prime day買nespresso機又有特價，creatista plus只係249鎊，應該再有20%退稅

其實唔洗為儲印而買 因為送嘅嚟嚟去去都係幾樣 杯 coupon 瑞士刀 杯就嚟嚟去去都係果幾款 dispenser都好似冇送過

Descaling 麻煩嗎

啱啱落咗單但無再有得退稅，加埋運費294.92GBP

未試過

正正常常儲吓無所謂，成日迫人買垃圾set唔知做乜鳩
例如買一條LE加任何四條一個印咁都ok啦，係要買佢個set又唔係隻隻啱飲

今次唔買喇凍飲又無興趣

真。如果佢可以將儲印仔呢個promotion搬落去散買到，我可以相信每一個客人都會買得好開心囉

Thanks
唔怪得見官網好似仲有賣

直送香港？

新手想問點樣先可以沖到starbucks嘅grande咁大杯 落得太多奶好似又好淡

一粒禁4次

好淡

好似幾靚

話說我上星期先知網上買係冇印仔

3個月會壞喎

我記得話上網買去到鋪頭check返record可以補返印wo

係咪呀？我聽日打去cs問下先

上禮拜經過門市問個職員 佢話網上買就冇印仔

佢可能新嚟唔知，應該買套裝就有印。

prime day價應該係UK only
送香港會變咗£309減vat
研究完即刻忍咗手

Ok 去問問 thx巴打

Nespresso EN550.BM Lattissima Touch Automatic Coffee Machine, Matt Black

en550 同 en560 差得遠唔遠？ 550千6埋到單
560 要2000

咁3000頭都唔算平好多，計香港差價既話lattissima pro抵啲

en560預熱快啲，我都用緊560銀色，之前做169鎊時買，退稅20%，直運費400幾，埋單全數1810港幣，有香港保

Thanks Bro
prime day反而無退稅
en550 應該可入手

之前果隻加冰都重出左兩三次

原來係咁，忍咗手太耐所以都決定要買

懶洗奶樽啊

但之前做過一段好長時間279，應該好快再降返

我已經個幾月無用過

我都懶，4-5日先洗一次

個墊上面濕隻杯咪好易跣

Envivo Lungo 唔錯
不過都係兩shot Kaazar 加水正d

太多咖啡因喇

我已經適應曬

利申: nespresso 新手

兩shot kazaar已經到咗單日咖啡因攝取量，你仲要一杯過

你會員有記錄都有
利申：前員工

我想講不少現員工都幾好客

咁聽日1 粒kazaar 沖兩次再加水做americano試下

有無什渠道反應下點解香港永遠落在其他國家

原來咁勁！！

咁又未到既... 一粒kazaar出40ml有120mg咖啡因，兩粒都未夠250mg，咖啡因應該仲少過一杯茶記啡

其實一日一都夠，始終太芻對身體唔好

人地Grande 個配方係 3 shot espresso + 奶
所以你懂的

我到依家都仲未換禮物 我就等到年尾睇下點 再換曬佢

想問 lattissima touch 同 lattissima one 除左個milk tank有冇其他分別

新手買左lattisssma touch
有冇細水樽同裝capsule既display推薦？

一種基本 capsule 到嚟講你哋最鍾意咩味？？？？？

我就最鍾意columbia

冇分別... 淨係milk tank既分別已經夠，就算俾多800都值得上touch，除非屋企有洗碗碟機

我純粹係唔想換隻膠杯先無換

我諗住係amazon 買de longhi算
不過見佢touch宜家官網都減到2988

There’s an elegant cafe near the Hong Kong stadium 🏟 of which the interior and the exterior are artistically and exquisitely designed. I enjoy drinking coffee ☕️ and chatting with the baristas there so much that I make it worth their while every time😊

減到2988都仲係貴過amazon uk成1100

有冇參加去過email sd黎話有工作坊係點

不過我怕會壞

依家匯豐卡買機價有9折

照call香港support上黎收機去整

呢個有興趣啊，不過我收唔到email

洗唔洗比錢架，水貨應該要？

有全球保養

但amazon 冇寫既

去鋪頭問啦有興趣就

想問welcome offer應該揀杯定係個盒

Grande 係有2個shots 所以要用兩粒capsule
熱飲 2shots加奶total 16oz (自己轉ml :p)
凍飲就 2shots+奶(until 3rd line) 加冰

3rd line係講緊starbucks膠杯嗰三條黑線 如果你想學整一模一樣嘅話 可以試吓攞佢個膠杯自己返屋企量

我又想去呀

我屌 我岩岩買完

大家最中意飲咩味

去鋪頭問係咪有master class啦

尼加拉瓜

我中意哥倫比亞

想問咁short係咪得一shot？
宜家先知原來grande有兩shots

我記得得ifc有

-----------short tall grande venti
latte/cap: 1 1 2 2
americano : 1 2 3 4

之前又一城都有 而家唔知

今日喺韓國見到，買左兩筒限量都只係96港幣

相差成4份1
香港真係水魚黎

香港一條幾＄？btw,出年唔儲印

上官網睇6.7一個
上面巴打4.8

係相差40%

韓國hk$48, 香港hk$47
出年唔儲啦，送埋啲垃圾，唔會再喺香港買

韓國仲貴咗？

打錯，香港$67

平咁多

今次我覺得兩隻都好輕口好mild
可能因為溝左奶，上次果幾隻又係

好唔好一步到位買lattissima pro？
諗住係uk amazon買

幾多人用啊 一日沖幾多杯啊 沖black定milk多啊

新加坡Nespresso

12 sleeves/20 sleeves 點買

我自己有玩炒豆 最近對capsule有d興趣

整左d light既single origin capsule

飲開capsule既 有無人有興趣幫我試下

想睇下nes或者其他牌子既 同平時玩espresso或者pourover用既豆 味道分別係點

依批係uganda

最緊要唔好飲屌鳩我

價錢？

唔記得講 唔洗錢

想問一次5粒會唔會太少 會唔會試唔到d咩

都夠既 應該
你有邊度既豆啊

仲有其他既 ethi 雲南 Colom Guatemala
每隻都仲有分唔同區同唔同處理
本身想做ethi既 味道易接受d

但我自己飲過依家依d 覺得唔錯
Btw 無capsule機

想問capsule機出一shot 大概有幾多gram

巴打 我點比你

ristretto 25ml expresso 40ml lungo 110ml

面交都得既 但你係咪買果啲diy 鋁capsule 整，我係咪要還返比你

你講果d應該係stainless steel refill capsule
我唔係果d啦 飲完扔左佢就得
唔好飲都唔好比番我 屌下我就得

我果d應該同你地平時飲開果d一樣

Between巴打飲開咩 如果我有時間可以整多幾個比你試

巴打咩色線

被人sell到

什麼來？

韓國掃左幾筒starfucks by nespresso，每筒7700won

早兩年在英國讀書
減價果陣廿雞港紙一盒
但都係唔夠nespresso好飲

呢個系列好似出左三個月左右咋喎... 你之前飲嗰隻係舊版方盒？

一口氣買左20條
今期送2隻杯

邊度買？

係呀 原來唔同架？

有冇巴打用緊vertuo plus 係澳洲見到$1000有找再送100粒capsule 但係香港係咪買唔到vertuo capsule

圖方

當然唔同...！你飲過嗰隻係starbucks自己出，膠製粉囊，我呢隻係nespresso官方出，印starbucks logo，瑞士雀巢製，鋁粉囊

原來係咁
咁同自家nespresso又有咩分別
定還是純粹賣個名

香港買唔到，一定要外國網講，而且vertuo冇咁好飲，味淡，唔夠熱

唔同味咁囉

India 最撚好飲

想買部機比屋企人
請問係咪最好係amazon uk買？
邊隻型號會比較好

thank you 咁都係翻香港入部essenza plus試下

大機啦

plus其實冇乜用，只係多左一個出水口做自動americano，俾得呢個價位已經買到cappuccino機了

如果amazon買入門機就冇太大著數，中價機以上先會平好多，等特價會更平，例如lattissima one香港最平做過$2150，但amazon uk做過99鎊，連運費只係$1200..
再上既creatista plus同lattissima pro之類既差價會更大

唔該巴打
買左部Nespresso EN550.BM Lattissima Touch Automatic Coffee Machine, Matt Black
連埋運費HKD1771.31

想問吓係咪有全球保？

唔算好抵，550平時做149鎊，我買560都只係貴你hk$40

只好安慰自己比係香港買平啲

想問孟加拉有無咖啡豆？
啱啱同朋友傾計講開孟加拉

可能係我見識少 未見過 但唔代表無

其實好多地方都有種咖啡樹
就好似香港 台灣 其實都有種

但要知道 普遍咖啡樹會適合係海拔高既地方生長
講緊1700米或以上
香港最高好似800米

我地理差 但無咩聽孟加拉有高海拔嘅山脈
所以可能有種 但無外銷 或者直接賣左比商家佬
同埋 如果d地方唔合適 可能種既唔係arabica
而係robusta或者其他種 咁既話更加唔會係精品既舞台出現 最多係d即溶咖啡label上面見到

好似答左等於無答

有無人幫手試下 free 係nespresso cup
出開shot 60ml 咁飲

Between無capsule機 想入手部 有無d好似平時半自動機咁 可以打奶打奶herher聲

無既話有無巴打放

我想試下

lattissima 買2800 有500蚊送 抵到哭
運過嚟有成本爛左amazon好賴皮的

點試

買capsule機好定買部全自動好？要有埋打奶

巴打 介唔介意等下星期一爐ethi Uganda無曬

買半自動機好

Capsule啦 全自動感覺上好易壞

可以啊

通常會壞咩第一次買機，零經驗

好

利申定先 兩樣都未玩過

一部機要做曬 量豆 磨豆 下粉 壓粉 出水 棄渣
有d仲要做埋 出奶 打奶

如果要部好既 我諗最小要10000以上 未計repair
可以保你1年至5年 但如果無保
我都唔知整會幾麻煩

Capsule最多咪幫你吉爆粒capsule 都係出下水 同扔走粒capsule
正常用好難會壞 同埋相對平 同可以每日都飲唔用味既capsule

講新鮮 雖然capsule無fully auto咁即磨 但全自動同capsule既話唔好諗新唔新鮮啦

上amazon uk買delonghi全自動機平過香港一半，但全自動機多野損耗，水貨保養維修係一個問題.... 全自動機玩即磨配靚豆冇得輸，但capsule既豆可能保鮮得好啲，咖啡豆喺廠度炒完磨好就即刻用鋁capsule充氦氣密封，可以防氧化同走味，容易長時間保存，買豆就唔可以放太耐

即係capsule 質量有保證

質素

質量都有保證，每粒最少重5g

暫時試左Zimbabwe, 幾啱口味

每粒應該值幾百億津幣
不過睇reddit d comment好似麻麻地

可惜濃度只有5

Sorry 唔係好識

而家平時只係買雀巢咖啡返公司當早餐飲

如果平平地買部平均一杯約幾錢？係咪細細杯同齋啡來？真係唔係好識

3-4蚊啦！扺飲

雀巢咖啡=糖水，甜到唔想飲

睇你加唔加奶，唔加就標準一shot 40ml espresso $4左右，好似starbucks grande咁大杯cuppacino就大概半盒奶打泡再加兩shot espresso，10零蚊左右，但味道足以ko starbucks...

用家留名

想問各位部mini me係唔係淨係用到Dolce Gusto嘅capsule

Nespresso EN550.BM Lattissima Touch Automatic Coffee Machine, Matt Black

550建議等149先買，經常做呢個價，但最近英鎊跌左咁多唔知會唔會再做.... 如果唔想等建議買560，只貴一舊水但新款出水會熱啲

多謝巴打！

呢兩條味道如何

有排飲

我未開，應該下星期先開嚟飲

我手頭重有好多存貨

Strong有咩推介？

利申 飲開ristretto 近排試左Indonesia 覺得唔錯

覺得kazaar同india都好過indonesia

喜愛Istanbul,入口一刻好苦，之後甘

Kazaar Dharkan India都啱飲，最憎Ristretto Indonesia

ristretto加奶其實唔錯，最近試用ristretto來沖flat white over ice都幾好味，用kazaar層次更豐富啲，但太重咖啡因

用緊表示通常見冇咁濃就手動整停
但用落係方便少少，一粒就夠

有冇人知荃灣廣場新間鋪有冇得回收

幾時開架？

好似早兩星期，見佢話Pop up
都未得閒過去睇下

一
打去問下

Pop up可以收capsule 啊
我試過

有冇巴打飲過呢隻

新嘢
係咪地區限定？
上次套津巴布韋，無香港份

咁啱新加坡旅行見到
最搞笑係香港廠入但香港冇見過

上兩三年出過既限量版黎架

呢隻正野黎 飲開濃既可以一戰

想要了

呢隻你可以當係India溝尼加拉瓜

想問粒capsule撞凹咗會唔會有影響

唔會

多謝巴打

UCC coffee shop 暴動通知

有冇巴打飲過ucc暴徒cafe
聽聞有催淚彈好撚high架飲完

新手報到
今日買左部機同十二條返黎,有排飲
btw 想問下有無人買其他牌子出既capsule?有無邊d 牌子推介

飲哂手頭上先

我一個半禮拜飲五條

香港nespresso冇咗flat white？

買左mini機我自己加牛奶味道杯杯一樣

我前一個禮拜買仲有啊

官網冇咗幾日

我都買左三條，好似有d多

部pixie 用左幾年諗住換部新機
剩飲齋啡既話，買邊部好？
都係amerzon 買en550?

賣條比我試下得唔得

似邊隻味？？

睇你喜歡Espresso / Lungo / 加唔加奶糖/ 濃度酸度既prefer, 暫時3rd party capsule 都唔太好飲

濃味，唔太酸
有d似飲roma

Pixie係最好用個部黎架啦

有時滴滴仔，同埋覺得d味淡左

你地買果陣有無送set杯？

有冇用咖啡機除垢劑清潔過？似係積左好多水垢塞塞地

覺得只有lor同新版starbucks比得上nespresso, movenpick還好

今朝先飲完Lor Ristretto

前排清左次，冇好轉到
所以先諗下換唔換機好

其實milk foam部機係咪用用下會打得無咁好係咪要定期換嫁？

用咗幾耐

4年左右啦

可能積得太多水垢... 突然係咁定係慢慢越用越嚴重？

慢慢就咁，半年前做左次除垢都係差不多

水垢太厚可能要除多幾次，買包檸檬酸試下

Aeroccino？

大大粒

係啊！係咪要換嫁....

新手一問

nescafe dolce gusto 抵玩嗎？ 我見hktv 賣緊$875 機連8 個 星巴x 咖啡膠囊 ... 一星期大約飲2,3次左右

冇乜要求既話當即溶咖啡咁飲就ok... 但俾8舊水買機去飲即溶都幾傻

佢入面係粉冇咁專業 但啲人話陣未係似starbucks

應該冇一兩年都唔洗換住？

尋日試咗，espresso其實幾好飲

呢期送咩禮物？

早幾日買 送咗兩set 杯碟

咩款

係咪買20條

佢做promote,
買set 裝15條 ，可以半價買部lattissima touch
送兩set 玻璃杯跟鐵碟，同12粒試飲

好想買佢個款espressos 杯，但好貴

好抵咁

未入坑想問下部機平貴係咪分別在有冇打奶器
玩dolce gusto覺得飲黎飲去都係個幾隻好悶

我嗰部唔知做咩 明明跟指示落足夠份量嘅奶 最近成日都瀉哂出嚟 好奇怪
再落少D奶又會變哂做泡又唔夠飲

佢新鋪開張優惠 ，冇記錯埋單二千一蚊左右
我覺得都ok

早幾個月入咗部，其實係咪要定期洗下機

我都係😭😭

好煩

呢個係荃灣POP UP開嗰陣個PROMO黎

我2年無洗過
一直都想洗機，不過太懶

係咪要買官網d 除鱗用品

邊間新鋪？

K11 不過佢上次話剩係做到九月一

有無人知而家送緊咩禮物?

垃圾

香港有冇副廠CAPSULE買
行過AEON 一田唔覺有

Latissima one 買唔買得過？

一田只有企鵝機

hktv mall已經有

有冇邊部機好？想買部試下

一田有movenpick同cellini for nespresso

味道如何？

movenpick intenso唔錯，但唔係鋁殻，cellini未試過

試過幾款副廠capsule
都係Lor同Nespresso 本身最好

lor有個缺點，就係粒capsule沖完會漏粉

另外主要沖latte cappucino 入門買邊隻nespresso capsule好

thx 各位岩上hktvmall 買左cellini 試
另外見到有starbucks 有冇巴打試過

有無特濃味

dolce gusto架，2唔好買錯

可以半價買部lattissima touch

Wtf上個月岩岩先買咗

有無人有興趣？

佢寫for nespresso

貴到on9
呢隻沖espresso好飲

有無興趣集運

想問下如果買機有咩好介紹!?

o係百老匯訂左touch,不過要下星期先送貨...

本來想等埋奧海個限定event睇下有冇平,不過買開嘢一齊做埋分期算

買咗咩capsule

幾時有roadshow? 搵唔到資料

買左10條o個隻送隻杯,另外個sales醒多4條俾我

冇記錯9月27至10月1 o係奧海城擺檔(時間未定)

最好飲係＂Pairs Black”

往事只能回味

新手想問買邊部機好
如果無打奶要求係咪買最平就得

咁都貴?

問左下staff

預計11 12月先有新既limited edition

部機有曱甴仔有冇得救？

最後一個印

要睇你多唔多人飲,多幾個飲嘅細水箱有D煩

最怕係有殘肢攝咗喺某啲位，每次沖都泡浸一次

一日 1-2兩杯左右

Essenza mini 啦咁！

早幾日嘅話會叫你買套裝o個隻(一部機+唔記得幾多條capsule就送(?)打奶器),依家完左就買最平啦

另外唔急嘅可以等到27嘅奧海城有擺檔睇下有冇平

之前買個部dolce快壞到呢
垃撚圾
希望呢部唔會

咖啡超新手睇完一大輪都唔知應該買邊部好

唔會飲好多，一星期大概4杯，鐘意飲奶為主既。

應該買latissima one定係Essenza mini好？

或者有無更好選擇？

但又見expert 好似好靚咁

俾得錢買ONE不如俾多少少買TOUCH

咁expert 同touch 點部好？兩隻價錢都接受。

EXPERT冇打奶喎

Expert &milk 個隻/expert + 打奶器？

咁睇你飲唔飲AMERCIANO(咖啡加水),TOUCH沖唔到,EXPERT得

明白，想問多樣，係咪無全球保養架？諗緊uk Amazon 買

我都唔知,有師兄/姐話係

另外可以去埋AMAZON IT(意大利),佢地計EURO,有時仲平過UK

希望最後送d 好d 既野...

唔洗特登要個制沖americano 啦，自己沖espresso，按住個熱水製咪得

反而奶你可以點

D capsule 好唔環保架

換埋我下年唔玩儲印喇

唉你講得啱
雖然已經飲唔少

唔入capsule按掣加水咪得，部部機都做到americano

鋁殻可以完全回收重用，有幾唔環保？

如果只送垃圾既話我下年都唔玩

Essenza Mini & Aeroccino3 1488
好似幾抵玩

想問長杯即係幾多ml
想買佢隻180ml杯
機都未買 諗住去專門店一次過搞掂

想問個6字點解 濃？

Yes

之前同事比左部好舊款既Essenza 我係公司用
好似壞左（開唔到機，今朝摸仲熱熱地，懷疑開關個到谷到佢燒壞左）
除官方之外其實有冇得整？
定直接收過部2手好？
又唔想拎屋企部Lattissima 返去

其實二手網好多人放全新機，大概6舊水左右

專門店係咪無機賣
淨係得粉賣？
聽日去買 好彩睇下官網姐

有架喎...有冇現貨就另一回事

我見官網買粉就去專門店
買機就勁多 兇澤之類 就係無show專門店

專門店買放心的？

因為第一次買諗住一間搞掂咋
超巿d粉感覺好唔新鮮

Yes,唔知放幾耐

200幾買佢地d杯會否太傻

日日用唔知幾爽

點買先岩 細杯80ml
有d 180
長杯即係幾多ml

之前用$130喺二手網買左一set全新view lungo同reveal espresso好好用，想搵多set pure cuppaccino但唔係好覺有

長杯係110ml, 用180ml杯差唔多

india 有陣微微辛辣味,好正,
iondonesia冇感覺

你呢隻係舊版，我set係杯耳通窿，銀色碟

india好香層次好豐富，indo得燶同苦味

舊板靚啲

呢隻幾年前限量版 聽客講好撚好飲成日問幾時出返

riedel 玻璃杯

未用過，打算買，但想問下 Capsule 入邊係即溶咖啡粉？ 定係由咖啡豆磨出嚟嘅粉？

後者

thanks

想買部黎玩下，係咪lattisssima one已經夠用？冇d咩特別要求

夠晒 有奶有lungo

lor Papua new Guinea 正

鐘意玩手動多啲

覺得 aeroccino 打得好過 lattissima 跟機好多
係關部機事 定係啲奶事
aeroccino 係外國用

唔好買one, 次次洗奶壺好麻煩，差少少直上touch啦

打奶泡要用100%鮮奶先靚，唔好用「牛奶飲品」

如果pixie呢？會唔會差好遠？

pixie都冇得打奶泡，唔同玩法

新版starbucks咪姐nespresso

跟新機係咪一定有10粒送

Amazon it買怕唔怕電壓唔啱插蘇唔啱？
諗緊香港買Essenza plus+打奶器(有冇好介紹)定係amazon uk買touch
鍾意加奶但懶得洗打奶器

230v(其實uk同it賣嘅型號係一樣),不過今期it貴過uk

如果唔想飲一次就洗打奶器嘅話買touch

定係Essenza plus+奶壺打奶器好似條片咁係最慳位最慳錢？

哩排每次沖出的咖啡都有D酸味(氣味及味道都好重) ，蓋過咖啡的香味。

沖出時前半都係正常的，酸味多在後半湧現

唔同口味的capsule都出現類近情況

部機兩日用一次，用左110粒capsule左右
次次用前都放一次清水

係咪真係要買佢D清潔劑洗機先得？定係其他問題？

位係慳左,問題係個打奶器,唔知係咪唔雪得,上邊D師兄姐都話要用一次洗一次,而TOUCH個打奶PART係可以拆出黎擺入雪櫃,方便D

個獨立打奶器冇latissima咁易洗

如果買essenza plus諗住用不銹鋼奶壺+ikea打奶棒打奶算喇, 唔嘥錢買個同部機一樣咁貴嘅打奶器

你要自己煲熱啲奶wo

用微波爐低火叮

新機係咪一定跟14粒...

DELAY左幾日,部TOUCH終於到手...

不過出奶同clean o個度唔知點解唔似睇片咁係流水咁出而係噴出黎(差d彈到周圍都係),而clean制出水都唔係好多(espresso咁上下水),唔知係咪出事...

正常

另外試機第一粒用左話最勁嘅kazzar,可能我加左奶,冇想像中咁勁...

正常，專門店做demo俾人試飲嗰部touch都係咁

想問下外國/ 逃寶買nespresso 機香港有冇保養？

香港買好撚貴

Tb好像有專門店？

有間好平，聲稱2年聯保
Essenza Mini 619人仔

係咪已經出左最後印仔set?

係喎出咗新嘢, 但好似冇印仔吸

不是11月？

有冇人試咗limited edition????

邊隻

Tribute to Milano 同Trieste

新手想問沖奶類咖啡邊隻capsule好飲

今朝limited edition 有冇印

前日買完舊嘢 佢先出limited edition -,-

No

舖頭啲奶好難飲 係加就加奶類

而家買部機有冇咩優惠

飮開唔加

有冇人飲過vanilio 咩味道？

好似杯咖啡加左兩滴雲尼拿油咁，我覺得加奶會冇咁怪

今次一pack 有哂兩條限量版，仲要其餘個三條都正

尋日個sales食左誠實豆沙包,我問佢限定版係乜嘅時候佢話你剛買新機,飲哂手上o個D先啦ww

限定版t字頭唔差，Milan 未試

剛才連試兩隻，已經分唔出隻味

所以我唔會

唔買？

唔會一次試太多
t字頭會考慮買既

今次兩隻味都係25ml既ristretto, 唔知用黎沖cuppaccino好唔好飲呢...

touch 係咪冇得緊ristretto?

冇，不過我將lungo掣改成ristretto size來沖之前兩款凍啡，反正我唔飲lungo味，就算要飲都可以按兩下espresso+一下ristretto來沖lungo capsule

我想知點樣用TOUCH沖LUNGO+奶...ESPRESSO唔夠喉(除非DOUBLE SHOOT)

manual有教點改cuppaccino咖啡量，但唔建議沖lungo size加奶泡，會太淡。真係要咁做既話可以用濃味capsule沖，按cuppaccino前按一下espresso出40ml熱水來溝稀，效果應該比改cup size好

點樣可以做凍飲